那些把保养治疗推迟了几个月的病人，在看到美容疗法给自己的外观带来的变化后，都迫不及待地想重新开始他们的美容疗法。 缩放效应:为什么整形手术和整容手术可能因为大流行而更受欢迎|瑞秋·金|020年10月3日 
 这当然不是他们所期望的，但有了搜索的力量，他们可以重新开始他们的冒险。 使用交互式404提升你的SEO指南|Amanda Jerelyn | 2020年9月24日|搜索引擎观察 
 金德摩根可能仍有可运行的处理设施，在将水倒入小溪之前，它曾用于清洁水，但尚不清楚该市是否愿意接管它或重新建造。 圣地亚哥追求独立水源，忽视脚下的水源MacKenzie Elmer | 2020年9月14日|圣地亚哥之声 
 苹果公司正试图在印度重新站稳脚跟——但它并不是唯一一家。 苹果iPhone在印度的销量多年来一直落后。 2020年9月6日，《财富》杂志 
 联邦和州官员正在重新审视亚马逊的实力，尤其是通过国会7月底举行的大型科技听证会和州一级的反垄断调查。 为什么地方政府要付钱给亚马逊去摧毁主街? 2020年8月23日财富 
 最终，槲寄生丛生长，开花，形成浆果，新的循环开始了。 槲寄生是植物中的吸血鬼海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽 
 最后，在回归中，他重新出现，摆脱了过去的烦恼。 《行尸走肉》的卢克·天行者:里克·格莱姆斯是完美的现代神话英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 上个月，当斯宾塞离开纽约去几内亚时，疫情再次爆发。 从埃博拉国家到纽约地铁|迈克尔·戴利| 2014年10月25日|每日野兽 
 许多失去了一切的人，希望在远离伊拉克的某个地方开始新的生活。 奥巴马发动战争是为了拯救他们，但他们拿不到美国签证。Christine van den Toorn, Sherizaan Minwalla | 2014年9月28日|DAILY BEAST 
 可悲的是，现在正是重新反思儿童在战争中的苦难的时候。 空袭下的生活:孩子们在炮火下永远不会忘记——或原谅|克莱夫·欧文| 2014年8月3日|每日野兽 
 嗯，这听起来很鼓舞人心，他想，于是他又重新抱着希望，希望它会被接受。 homestead |Oscar Micheaux 
 一位非常诚实、勤劳、节俭的珠宝商向吉英求婚，这又激起了一个做母亲的心。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 但是加尔纳什的暴躁脾气又重新发作了，把最后一个脆弱的机会给毁了。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 他那平静而警觉的眼睛，那阴沉而微笑的嘴唇，似乎又给她注入了新的勇气。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 “那是徒劳的。”怀尔丁冰冷的声音浇灭了理查德心中重新燃起的希望之光。 怀尔丁夫人拉斐尔·萨巴蒂尼